過幾日interview 係咪唔好漂染mk色比較好？

有咩所謂 你問佢你係請我個人定請我啲頭髮？

廢話

non jupas interview

好想染

in中學做學生咩，成熟少少
家陣頭髮咩色同你工作能力有無關係先？

Non jupas啊ching

大學生怕乜
表現自我先係真正有料到

中學唔染得，做野又唔染得
表現下你入u嘅決心，食完晏就染

好急住要染？interview始終斯文d好

剷車巴打?